GLJ：投資比特幣表明馬斯克絕望，予特斯拉目標價67美元

富途資訊2月9日消息，GLJ Research分析師Gordon Johnson稱，維持對特斯拉“賣出”評級及目標價67美元。

Gordon Johnson寫道，特斯拉於2020年的三次增發新股中籌集了大量資金，卻將其投資於高波動率且涉嫌被操縱的加密貨幣中。特斯拉沒有將籌集的資金充分用於研發及公司發展，比特幣相關新聞出現時，是在這個公司遇到生意發展瓶頸時期出現，可以説是一種誤導或者雜音。

該分析師還在報告中列舉了三個不利因素，包括中國市場汽車銷量的下降及質量控制問題，德國工廠的停工，以及無法在德國獲得全部12億美元的補貼。

該分析師續指，投資比特幣可以看出馬斯克的絕望，因為他的公司正在面臨前所未有的挑戰，將希望寄託在比特幣上。假如特斯拉在今天賣出了所有比特幣持倉，他們將會得到高達2億美元的收益，以抵消汽車業務的虧損。

值得注意的是，該機構多次唱空特斯拉，曾於19年給出8.9美元的目標價。

特斯拉昨日收漲1.31%，報863.42美元，距目標價有92%的下跌空間。

咁撚on9都做到分析師

個分析員有無切左碌七先？

呢條on9寫完自己笑唔笑?

有冇社工

SH 撚食完二手飯未？

傻撚左

知道
all in 所有Elon神概念投資產品

最近妹到暈 放左

見證歷史，入返幾股先！

SpaceX / Starlink / SolarCity / Boring company / Neuralink

仲有大把野玩

Starlink 準備出ipo

依條分析員僅次於GME好友

玩撚完啦，大家快啲走啊

睇淡都唔好咁過份呀

67？ 乘十都追唔返呀

67420

想呃貨都比d誠意啦

連登仔嚟？

唔好咁。Biden 同ws落order要鳩up

中國市場汽車銷量的下降及質素控制問題

呢個係真
連登仔千祈唔好有錯覺覺得giga factory SH出嘅嘢係好